
{
Q:How are you?;
A:okay, bored,would rather go riding;
}

{
Q:Who do you think is the murderer?;
A:Samatha the bitch killed my father and then herself, drunk;
}

{
Q:Where have you been at the time of the crime?;
A:<ElenaWasLoungeWithJessica> Elena hat sich mit Jessica in der Lounge aufgehalten>, but I think <JessicaFrankBeef> Jessica and Frank had some beef> in the library;
}

{
Q:Did you notice anything?;
A:<ElenaSawButler> Elena hat Butler aus Pauls Zimmer kommen sehen>;
}

{@
Q:ButlerDislikesAnnie;
A:Yeah I know that. <ButlerDislikesAnnie> I saw frederik grabbing anni's butt>;
}

{@
Q:RelationshipOsgarElena;
A:No, we are not together,<NoWedding> he made me a wedding purpose but I refused>;
}

{#
Q:LetterForWedding, ElenaNotLovedOsgar;
A:No, i refused because <FailedWedding> he just wanted the company>;
}

{#
Q:MissingSword;
A:;
}