{
Q:How are you?;
A:*crying*, my beloved brother, and I did not finished his painting, need to write a song about this, frank get all the money;
}

{
Q:Who do you think is the murderer?;
A:Jessica, sheÂ´s acting wrong like a snake, her fuss with all the perfume and new clothing, now she would get much more;
}

{
Q:Did you notice anything?;
A:<PaulSlept>was sleeping>;
}

{
Q:Where have you been at the time of the crime?;
A:<PaulSlept> was sleeping>;
}

{@
Q:ElenaSawButler;
A:<ButlerWasInPaulsRoom> Butler did something in my room>, i dont know;
}

{@
Q:OsgarPaysFrederik;
A:WHAT HOW HE COULD ?!? I need to leave.;
S:ToldPaulOsgarPaysFrederik;
}

{#
Q:FoundKey, AnnieGaveKey;
A:<OsgarBlackmailedPaul>Osgar blackmailed me>;
}

{#
Q:MissingSword;
A:I think its missing for some months;
}